# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-30 01:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/exception_page.html:24
msgid "go back"
msgstr "돌아가기"

#: templates/group_list.html:17
msgid "Group Coding"
msgstr "그룹 코딩"

#: templates/group_list.html:33
msgid "\"Search Groups\""
msgstr "\"그룹 검색\""

#: templates/group_list.html:67
msgid "people"
msgstr "명"

#: templates/group_ranking.html:3 templates/header.html:29
#: templates/index.html:68
msgid "Crazy Ranking"
msgstr "크레이지 랭킹"

#: templates/group_ranking.html:4
msgid "Members"
msgstr "참여 개발자 수"

#: templates/group_ranking.html:12 templates/ranking.html:141
msgid "RANK"
msgstr "순위"

#: templates/group_ranking.html:17 templates/intro.html:46
#: templates/min_git_rainbow.html:12 templates/ranking.html:43
#: templates/ranking.html:68 templates/ranking.html:146
#: templates/ranking_all.html:36 templates/ranking_info.html:111
msgid "Code Crazy"
msgstr "코드 크레이지"

#: templates/group_ranking.html:20 templates/ranking.html:149
msgid "Code Lines"
msgstr "코딩 라인수"

#: templates/group_ranking.html:23 templates/ranking.html:152
msgid "Major"
msgstr "주요기술"

#: templates/header.html:19 templates/index.html:59
msgid "Analyze"
msgstr "분석하기"

#: templates/header.html:27 templates/index.html:66
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: templates/header.html:30 templates/index.html:69
msgid "Code Search"
msgstr "코드 검색"

#: templates/intro.html:8
msgid "Your Tech Stack"
msgstr "기술스택 중심"

#: templates/intro.html:8
msgid "on GitHub activities"
msgstr "GitHub 활동분석"

#: templates/intro.html:9
msgid "Enter GitHub ID and"
msgstr "단한번의 GitHub ID 입력만으로"

#: templates/intro.html:10
msgid "get your Git-Rainbow calendar."
msgstr "기술스택 활동내역을 분석할 수 있어요."

#: templates/intro.html:26
msgid "GitHub README"
msgstr "GitHub 프로필"

#: templates/intro.html:26
msgid "Notion RESUME"
msgstr "Notion 이력서"

#: templates/intro.html:27
msgid "Copy-paste Git-Rainbow calendar"
msgstr "Git-Rainbow 캘린더를 복사붙혀넣기 하고"

#: templates/intro.html:28
msgid "into your README or RESUME"
msgstr "기술스택을 보여주세요."

#: templates/intro.html:44
msgid "Tech Stack Ranking,"
msgstr "기술스택 랭킹"

#: templates/intro.html:45
msgid "Who are TOP 3 ?"
msgstr "TOP 3 는 누구 ?"

#: templates/intro.html:47
msgid "(How crazy about coding)"
msgstr "(코딩에 미쳐있는정도%)"

#: templates/intro.html:47
msgid " and"
msgstr " 와"

#: templates/intro.html:49
msgid "Coding lines are important for it,"
msgstr "코딩라인수 기반 기술스택별 랭킹을"

#: templates/intro.html:50
msgid "See your rank !"
msgstr "볼 수 있어요!"

#: templates/intro.html:66
msgid "How crazy are you"
msgstr "코딩에 얼마나"

#: templates/intro.html:67
msgid "about coding ?"
msgstr "미쳐있나요?"

#: templates/intro.html:69
msgid "Digitized your tech skills,"
msgstr "수치화 되어 나오는 나의 개발경험,"

#: templates/intro.html:70
msgid "What’s your rank ?"
msgstr "나의 기술 스택 순위는 ?"

#: templates/intro.html:92
msgid "GitHub Coding more fun"
msgstr "GitHub 코딩을 더 재밌게 하자"

#: templates/intro.html:94
msgid "Easily analyze it by tech stack and"
msgstr "기술스택 별로 쉽게 분석해보고"

#: templates/intro.html:95
msgid "Up your ranking enjoyingly"
msgstr "나의 랭킹을 재밌게 올려보자!"

#: templates/loading.html:11
msgid "Analyzing &nbsp;GitHub"
msgstr "GitHub &nbsp;분석"

#: templates/loading.html:17
msgid "The first analysis may take up to an hour."
msgstr "첫 분석은 한시간 정도 걸릴 수 있습니다."

#: templates/loading.html:23
msgid "Go Back"
msgstr "돌아가기"

#: templates/min_git_rainbow.html:16
msgid "Sharing"
msgstr "공유하기"

#: templates/min_git_rainbow.html:34
msgid "My Ranking"
msgstr "나의 랭킹"

#: templates/min_git_rainbow.html:75 templates/min_group.html:100
msgid "Tech Stack"
msgstr "기술 스택"

#: templates/min_git_rainbow.html:75 templates/min_group.html:100
msgid "in the last year"
msgstr "최근 1년"

#: templates/min_git_rainbow.html:83
msgid "You can use this service only if it is your own GitHub ID"
msgstr "사용자 본인의 GitHub 아이디인 경우만 이 서비스를 사용할 수 있습니다"

#: templates/min_git_rainbow.html:86 templates/min_group.html:111
msgid "Git repository"
msgstr "Git 저장소"

#: templates/min_git_rainbow.html:96 templates/min_group.html:121
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: templates/min_git_rainbow.html:138 templates/min_group.html:196
msgid "Tech activity"
msgstr "기술 활동"

#: templates/min_git_rainbow.html:143 templates/min_group.html:203
msgid "Show more activity"
msgstr "활동 더 보기"

#: templates/min_group.html:58
msgid "Group Ranking"
msgstr "그룹 랭킹"

#: templates/min_group.html:108
msgid "You can use this service only if you are in this group"
msgstr "사용자 본인의 GitHub 아이디인 경우만 이 서비스를 사용할 수 있습니다"

#: templates/new_group.html:17
msgid "New Group Coding"
msgstr "새로운 그룹 만들기"

#: templates/new_group.html:24
msgid "Group Name"
msgstr "그룹명"

#: templates/new_group.html:51
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: templates/new_group.html:55 templates/token_modals.html:100
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: templates/new_group.html:62 templates/token_modals.html:72
msgid "Public"
msgstr "공개 저장소"

#: templates/new_group.html:66
msgid "Private"
msgstr ""

#: templates/new_group.html:80
msgid "Git Repository URL"
msgstr "\"Git 저장소 URL\""

#: templates/new_group.html:93
msgid "Topics"
msgstr "태그"

#: templates/ranking.html:77
msgid "More"
msgstr "자세히"

#: templates/ranking.html:84 templates/ranking.html:93
msgid "My ranking"
msgstr "나의 랭킹"

#: templates/ranking.html:116
msgid "\"Search a GitHub ID\""
msgstr "\"GitHub ID 검색하기\""

#: templates/ranking.html:122
msgid "developers"
msgstr "개발자 수"

#: templates/ranking.html:130
msgid "does not exsit in this tech ranking"
msgstr "이(가) 이 기술 랭킹에 존재하지 않습니다"

#: templates/ranking_all.html:53 templates/ranking_info.html:129
msgid "Show more ranking"
msgstr "코드 크레이지 랭킹 더보기"

#: templates/ranking_info.html:14
msgid "Code Crazy, see your rank !!"
msgstr "코딩에 미쳐있는 랭킹을 확인하세요 !!"

#: templates/ranking_info.html:16
msgid "What tech stack are you crazy about ?"
msgstr "어떤 기술스택에 관심 있나요 ?"

#: templates/ranking_info.html:28
msgid "Developers"
msgstr "개발자 수"

#: templates/ranking_info.html:45
msgid "Tech Stacks"
msgstr "기술스택 수"

#: templates/ranking_info.html:62
msgid "Languages"
msgstr "언어 수"

#: templates/ranking_info.html:75
msgid "Level up ! your code crazy ranking"
msgstr "나의 코드 크레이지 랭킹을 올려보세요 !"

#: templates/ranking_info.html:84
msgid "Ranking of GitHub users who code hard"
msgstr "꾸준히 많이 작업한 GitHub 개발자 순위"

#: templates/search_repo.html:14
msgid "What kind of code do you need ?"
msgstr "어떤 소스코드가 필요하신가요 ?"

#: templates/search_repo.html:16
msgid "Search GitHub code for your development !"
msgstr "개발에 필요한 소스코드를"

#: templates/search_repo.html:17
msgid "with tech keywords (eg. React, Component)"
msgstr "React, Component 등 기술키워드로 쉽게 찾을 수 있습니다!"

#: templates/tech_side.html:14
msgid "\"Search a tech name\""
msgstr "\"기술명 검색하기\""

#: templates/tech_side.html:18
msgid "Show groups of all"
msgstr "모든 그룹 보기"

#: templates/tech_side.html:22
msgid "Show code crazy rank of all"
msgstr "코드 크레이지 전체 랭킹"

#: templates/toggle_login.html:10
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/toggle_login.html:13
msgid "Sign in with GitHub"
msgstr "GitHub 로그인"

#: templates/token_modals.html:55
msgid "Git repositories"
msgstr "Git 저장소"

#: templates/token_modals.html:59
msgid "Using token"
msgstr "토큰으로 분석"

#: templates/token_modals.html:63
msgid "\"Enter GitHub personal access token\""
msgstr "\"GitHub personal access token 입력\""

#: templates/token_modals.html:65
msgid "Add repository"
msgstr "저장소 추가"

#: templates/token_modals.html:76
msgid "\"Git Repository URL\""
msgstr "\"Git 저장소 URL\""

#: templates/token_modals.html:78
msgid "Add"
msgstr "추가하기"

#: templates/token_modals.html:84
msgid "All repositories"
msgstr "모든 저장소"

#: templates/token_modals.html:98
msgid "Git project name"
msgstr "Git 프로젝트명"

#: templates/token_modals.html:99
msgid "Git repository URL"
msgstr "Git 저장소 URL"

#: templates/token_modals.html:101
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: templates/token_modals.html:102
msgid "Is private"
msgstr "개인 저장소"
